解放軍班長演示匕首刺殺術 用表情嚇退敵軍

中國大陸官方單位時常會透過社群平台來分享一些訊息，解放軍也成在抖音上分享演習、訓練成果等資訊。日前解放軍就在抖音上分享一段匕首刺殺術的影片，後來被臉書專頁「願共鳴歸香港」，讓不少網友看的是笑彎了腰。

據悉，該影片是由解放軍陸軍第七十六集團軍偵查班班長田景華，他在影片中演示了匕首刺殺術，從影片中可以看到，身穿迷彩軍服的田景華，手持著匕首、表情猙獰，的演示每一個攻擊動作

仲以為傻人發現案

俾美國佬睇到會唔會笑死
好羞家

大佬，宜家係21世紀，唔係12世紀，現代人用核彈㗎喇

做乜9

義和團，神功護體

咩年代, 仲玩刀仔. 打CS就拎刀仔FING FING FING

精彩，出色，優秀

個表情

少林功夫醒，少林功夫勁，係好勁

嚇到賴

用刀殺香港人就叻既

好似日本d浮誇顏藝搞笑廣告

咁好打?點解同印度軍隊打，仲要出手偷襲在先，都會死多人地幾倍人?

我想睇同樣凶惡的表情,
同樣出色的演技,
表演摺被!

睇得太多破壞之王

垃圾鬥陰片俾狗睇咩

摺!往死裏摺!

好唔想讚
但黑警耍棍都型過佢多多聲

DLGH , 李力持黎嘅

幾型,但咩料

我笑到仆街

睇得太多抗日神劇睇到上晒腦

點解d 動作有d 八極拳嘅影子

殺

詹瑞文

由18:42開始睇，呢啲先叫刀術

做乜鳩

斬殺空氣

揮刀自宮

真係陰功 支那武術個底影響深遠

呢啲真係一拳一件啦

條眉係咪畫過？

個頭好似lego

一個美版血滴子砸落來，個匕首用來埋邊個身

CS如果你用輕狙，行路連刀都唔駛換

先手不特止，睇新聞仲要印軍徒手冇甲，自己著哂防暴裝拎狼牙棒都要輸

其實唔係應該學刺客教條咩

練鐵沙掌

龍在心口，老牛在腰間。神擋殺神，佛擋殺佛

嘈撚到咁驚死人唔知你係邊

利厉我的国，唔驶用战机，可以带匕首上阵杀美军啦！

好撚驚呀

reserve = 自宮

不小心用刀

收刀果下遲鈍到...一睇就知係生手黎..

咁大力收刀

唔小心插返入袋，就會插到自己

近排支那個d 惜食宣傳片又係用80年代香港電影

拍劇?

好似連豬

士兵定戲子嚟

殺！

諗起呢個畫面

最大力係收刀個下

劉馬車咁樣

部 drone 隻 AI 係咪要驚

跟下蘇聯大佬學下野先啦

千烏

厲害了我的國

同感

田雞上身

第一次見人大大聲去刺殺
我黎殺你啦!~殺!~殺!~

好似龍心

殺殺殺殺殺

結果

義和拳？呢個算幾型

1:55開始

睇圖都feel到痛

多圖

呢條傻閪唔知俾人掉去守水塘未

最尾插番入套手又震又瞄咁耐, 係咪好驚插到自己

幾時可以用一個眼神都可以殺死敵軍

係咪堅野？

講你地就叻 事實比人秒殺

唔會
因為BLOCK左抖音

係咪當左自己係香港紙老虎隊

沙乜鳩

掉刀呢下其實係咪多餘
跌 / 俾人打走 / 搶走 既風險好大

最驚 白卡佬
真係會被嚇退

好好j

最後收刀個下手都震埋 好撚肉酸

諗返起果陣d人現實揸刀行

好尷尬

刀唔係咁用，自己上youtube搵navy seal啲片重新學過啦

似青山走犯多d喎

不意外

我係外國打獵用刀放血殺真動物都唔洗呢個表情

傻人發現案

嘈成咁叫刺殺？嗌到咁大聲人哋一早開槍射鳩你

刺殺要叫嫁咩

畫面上睇, 美國隊長隻眼分左心落把刀仔到

連刀都唔識用，佢哋軍訓其實有咩元素？

而家邊會埋身肉博 係都用無人機

玩payday咩

認真
對住平民好有人
正常人一般都怕傻既

刺殺不嬲係從後一刀割喉

我要殺死丁力呢個仆街.jpg

搞到對方笑到冇反擊力，高招

喜劇之王 周星馳 扮死

摺被

任何軍事影片，只要見解放軍有份出現，你就知道， 這個必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

中間條眼眉幾有霸氣

好樣衰呀

我d表情簡直完美

表情凶狠的我
可能會在網路上比你們串柒
但上到戰場
你地班孱仔我可以一刀一個

電影要動作靚呀嗎

咩戲
好熟

用刀殺人最大好處係無聲無色，佢鳩叫做乜

抖音嚟㗎喎，應該係笑片？好有娛樂性

好想睇下 下一秒比人打到豬頭咁

笑死無命賠

Heat project

呢啲係咪叫欺敵影片

好似係奪寶奇兵

笑撚到我

屌

黑警：傻人發現案

送香港警察上去跟佢學下野

stealth

我要殺死丁力個仆街!

我究竟睇咗啲咩

殺！殺！殺！

人哋中學生個表情仲兇猛過你

刀都未渣得穩

仆街 睇到好撚尷尬

seed pls

同日本皇軍好大分別

柒撚到唔敢rewind

仲乜撚野呀？

中囯強大了

Show me your war face

美軍:咁能樣衰 我投降了

係左青龍 右白虎 老牛在腰間

嚇死美軍
又嬴

正手變反手？

search Haka or Maori War Dance

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

佢心諗 今次一定要接到呀 唔係又要NG

凝住佢一個唔留神就捅落自己大髀

屌你老味我放緊lunch
食緊飯架

100% match

點解我會覺得佢係攪緊笑

可能個樣太有喜感

不如都係返去摺被啦

其實太空軍都要操呢啲「冇用野」

佢可能覺得自己好型

我地警柒專業啲

你拎刀，我人地拎m249一排子彈250粒，你死250件先埋到人地身

唔明中囯国人點解咁鍾意呢種配樂
好有氣勢？

屌你係咪笑片嚟㗎

家？ 明白

擺得上抖音即係笑片？

睇一次笑一次

個表情..........黃祖藍都輸

操刺槍就為紀律同軍心啫

耍拳玩刀仔就真係

玩太多AC? 袖劍呢？

我樓下耍太極班丫婆勁過佢啦 佢地又櫻槍又關刀

點解你肯定250個先埋到身？一陣拎埋手槍出黎又多十幾件

我睇睇下真係諗起呢幕

唔係用個表情去嚇人 而用個表情引人笑

右下抖音logo配呢個樣，零違和感

核彈係愛嚟威懾，唔係愛嚟射
如果唔係養咁多海陸空軍做乜

明顯收刀唔夠流暢，果一刻的猶疑顯然係對国家的信任唔夠，如果信心同信念夠強，應該由起手到插入刀套的動作係一氣呵成一刀到底

我覺得似KB

殺~殺~殺~殺~

其實學呢啲唔係個個國家軍隊都要咩
特別係新兵訓練
但唔會好似佢跳舞咁款之嘛

我入嚟就係搵佢

甜筒輝？

都唔會扔起把刀

潛力圖

琴日巴打post個美軍隻揪勁好多

隻手有冇得轉哩個👍🏻

中國舞術荼毒深到仆街，下下都要起手式加埋啲套路，吉人之前做乜鳩要拎隻左手fing 去前面？俾人打左十世啦...

人哋舞得咁靚
唔好咁俾啦

抖音真係令人變弱智

個樣好兇狠
不過應該智力有問題

出現了

我屌

田雞兇狠d喎

國軍笑而不語

其實咁講,面對面真係會嚇到

以為較左0.5倍

DLLM 人地果D, 快撚到睇唔到架WO

屌好似劉馬車我直程幻想到劉馬車做呢幾下

反正都係做show姐嘛
最緊要係畫面夠靚

打都唔駛打 笑撚死晒啲美軍 兵不血刃

分唔到低級紅定高級黑

賭撚輸左？

印度果幾個係笑死㗎

而家扮傻仔，可能係殺人如食生菜，唔好睇小上面d國安人員

DLLM 差d噴到成個mon都係飯

痴撚線

打勝仗了

唔好意思笑咗
佢個樣

點解刺殺要用表情嚇人

真不戰而屈人之兵

百九幾年都仲好似清朝咁既思想

你講到重點

我個肚好撚痛呀

套路硬到爆，加埋個便秘臉，笑撚死

笑撚死

先唔撚講個樣
淨係睇佢示範都唔撚實用
咁撚大動作 又浮誇 唔撚係簡而精

2000年CS1.6都用槍啦
仲用乜撚野刀仔

尷尬到睇唔到超過5秒
利申：愛國

咁又唔好咁講
狙擊手
調查兵特別需要練近戰術防身

me 2

想像唔到咁得意嘅人會喺前線博鳩人個頭

睇落去好打得咁

吉自己

戰狼好勁

快撚戰打老美啦屌你老母

屌成套喜劇之王個田雞咁
啲表情幾撚浮誇

小心唔好插到自己啊支那狗

咁上刺刀都係要練嘅
好似話英軍有士兵係阿富汗試過打到冇彈上刺刀殺過人

但好似佢咁鳩下鳩下真係得啖笑

劉馬車

似出唔到名嘅日本搞笑藝人

威武！

食屎狗

其實練匕首係無問題 不過唔撚係咁樣囉

美軍每個軍人都有把求生軍刀，仲要變刀嘅搏鬥技

點解現實世界攻擊要特別表現出有硬直?

殺死空氣

可以加番飚血個效果

返唔到轉頭

woc村民死亡音效 : 腰~~~(普通話)

其實全世界都有呢啲近身戰鬥 刀刃訓練 但係一由支那人做出嚟就柒好多 會變笑話

以呢個攻勢 1對1已經將敵方分屍

打平民就得

打仗就做炮灰

好撚驚佢插親自己

犯我中華者 雖遠必誅

屌你

用嚟打鳩自己人架嘛，點會用核彈呢

自插

收刀果下好似隊極都隊唔入去咁

一路發癲 一路講住傻

其實呢種近身格鬥唔係講究快速致命既咩
下下都見佢用力到好似要用刀仔劈大樹咁...
用力過猛唔係會有硬直,到時俾人拖多兩刀...
打爛仔交都唔會用盡全力拉滿弓打人啦....
真係好柒...

左邊龍，右邊虎
龍頭在心口，老牛在腰間
人擋殺人，佛擋殺佛

正正經經唔得嘅，整個咁嘅樣出嚟

切JJ以謝天下

向抖音report 暴力內容

一抆刀已經笑爆肚
仲駛乜拮落去

要望下個套，對返兩嘢先搵到個位

係
但係人學刺刀術佢學刺刀術點解佢咁柒

哈哈哈

同樣都係亞洲人，支那仔真係天生柒姑碌
睇吓隔離南泡

屌你老母人地賓賓都型過你

沙

淨係個表情都比滿分啦

睇過日本玩武士刀果啲就知啦 邊使望架
呢條柒頭把刀噏撚短都要望

可唔可以搵個fit D？

有片

我都識啦屌

隻狗依家去咗邊

屌J死人咩

好正

老老實實泡菜有啲都係姿勢多於實際

做麥鳩

有條友真係好高

真係好撚驚呀

有冇人整左sticker 求share

義和團2.0

cls 我睇緊d咩

好似田雞俾人踩完腳趾咁

Ching喺邊個軍團服役過？

毛利人戰舞，好多澳紐人都識

秒

呢d應該係果個咩軍體拳, 匕首操d frd
除左用黎閱兵表演之外無其他用途
實戰性=0

近身格鬥就冇可能冇 只係唔會做到咁撚柒姐

對手見到唔嚇死都笑死

刺槍有用㗎
二戰肉搏日本刺刀對中國大刀
都係刺刀贏多

強國d軍訓係咁架
同練摺被一樣, 係用黎表演, 唔係用黎打仗

想知佢26-27秒左右係點樣反手變正手

真係驚佢唔小心插親自己大髀

成語咬牙切齒示意圖

比人渣住春袋咁既樣

屌 笑撚死

導演：「最緊要畫面靚」

正常唔駛掉刀，直捅個肚就得，但電影就

好似愛回家terry

計漏左side arm

比咁多錢養兵終於成功秒殺平民真係好叻叻

gap gap gap gap gap gap gap gap gap....

屌，真心驚喔大佬，想像下喺條街見到呢個癲佬仲唔嚇L死lol，一睇就知有暴力傾向嘅痴線佬，快啲搵人捉返佢入青山啦屌

同埋隊長咁擋，其實Bucky只要手向內一屈就𠝹鳩隊長腕動脈
如果我係隊長我就用手一野拍鳩bucky隻持刀手或者佢掉刀個下踢鳩佢，等佢執唔返把刀。但電影呢家野...最緊要畫面靚

除時有用 心理戰術 對手見到嚇一嚇0.5秒 就輸左

好似

次次見到都笑到鼻哥窿噴水

咁搞法航空母艦都笑到反艇

二戰支那唔夠槍 有大刀隊玩夜襲

做乜勁

我真係想有朝一日見到我國軍隊同洋鬼子打仗 然後展示佢地次次show off嘅野
睇住佢地點樣得勝

唔關事, 香港幾間fma, krav maga都有教刀具格鬥, 片中泡菜仔嘅技術其實比你想像中簡單，拆開嚟慢練再逐漸加快，你玩幾個月甚至幾星期都已經可以做到。

唔講美軍 淨係韓軍刀術都屈死你

半澤直樹

日本綜藝？

爭D扮工失手

人地chok咗咁耐嚟出最後下大絕你cut咗佢

係咪準備用條片去投考訓練班

有冇完整版係有埋最後個下？

表情猙獰點解我覺得好有喜感

屌你係巴士度笑到周圍D人望住哂

有d似牙FRED

沙😬

牛河博士一早贏左 識用念力屌老解班on9仔

殺死丁力個仆街～～～～

邊個大陸仔俾負皮我

笑撚到收皮

玩刀叻多數會咁

屌你呢張好洗腦

呢個版本最正

依家仲興assassin’s creed?

現代軍隊應該上刺刀而唔會就咁玩刀仔戰
大老上刺刀起碼把槍攻擊範圍大d先

依個款佢成世人連一個敵軍都未殺過
應該MK仔打交都多過佢實戰

咩年代 2020年 仲拼刺刀

究竟條友有冇搭過飛機

下次表現埋騎馬

神奇！頂級！ 超卓！

個樣同衛志豪一撚樣既

阿蛇型能到

睇tvb殺手 dark angel 玩刀仔重型啲，嘉欣型好多

屌 真係忍唔到
笑咗出聲

美軍見到一定嚇到瀨尿啦

刀係咁用

刀仔跑得快
拎槍好慢架 記得收步咪比人聽到腳步聲

最後嗰下掃堂腿？
照佢踢法應該踢開咗做乜會插正下方打空氣？

柏金遜？

聽埋啲音樂

聽聞係個牛仔演員Harrison Ford果日唔舒服所以臨時決定一槍殺

笑九4理 4未

一早有啦

呢段野 好耐歷史十幾廿年 無限制格鬥
個時笑到肚痛 呢家睇 覺得有用過Chinese Kung fu

眼神制敵

Full mental jackass

成個王寶強咁

型棍

其係係跣手，不過靠技術凌空執返

班長

on

可以配音落去

跣手把刀出到一半改變攻擊角度, 慢鏡咁loop咪覺得多餘, 實戰睇你擋唔擋到吖嗱

實戰我一拳打死美隊啦

好似魏駿傑

喺美軍面前 俾你耍完套拳有乜所謂
一槍收你皮

如何毀掉一首好音樂?拍抖音

同一段音樂換轉鬼佬黎拍個感覺唔同哂

成功召喚